沙田新城市廣場 文宣係好有用 好多大陸人都睇緊

3:30pm呢啲非繁忙時間都咁多人睇 一定要加大力度 起碼都整張A5先啦

沙田文宣組嘅文宣可唔可以大張d

推到沙田文宣入嚟

有咩可以比錢更加中国人感到恐慌

哇，呢條柱高汁到不得了，我老母唔識字都走上前睇d圖。

認真呢條柱真係可以幫手向大陸輸出香港情況 程度上隨時同秋實律師有得揮

呢個都真 如果有埋指南話佢地知返到大陸可以幫手做咩d更佳

加你老母大力度 用埋d中共中文

參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

推
沙田文宣 靠你地

新城市好似每日都會清文宣
好難朝早就大搞

推

安息吧 願你來生不再誕生在這地獄鬼國

一到夜晚11點有專人負責拆去回收。之後會重用。

我見到 我發覺喺商埸先會睇 街係唔會睇 可能覺得商埸都唔即刻拆應該係有啲道理

藍絲真係易呃

家緊既文宣已經比A5大一倍

A5
就算睇唔到都好無論點都support

文宣要貼商場

巴打用字唔好咁中國啦咩叫加大力度

沙田友努力啊

商場唔俾太早痴 最早都要6:00pm

A5 係細張啲

同埋弱弱一問 樓主係唔係指要印A3

每次都超多人睇

A5<A4<A3

A5唔係A4一半咩
係咪講A3

好撚細張喎大佬

對唔住 我會改

唔知呀 你明就得啦

你想講A3?

要堅持 好有用

各位大佬屌細力d 總之你哋明我講咩就得

就係細張啲人先會行近睇
太大張唔會停留，好似係

沙田站外有狗
樓下巴士站有狗

A3文宣召喚

認同沙田呢個位好多人會停低睇

Push

加大力度 ？
好心咪用支那用語啦

sorry

弱智樓主
A5係A4一半

沙田值得參考

有時有啲毛筆書法文宣 好多廢老中意睇

但係A5比A4細喎

a5好細張咋wor

商場文宣

應該係A3

呢個真 今日經過成堆老人家圍住喺度睇

新城市文宣組晚晚22:00-23:00左右
自動波撕返啲海報、memo落嚟
然後拖架車仔嚟執嘢
好堅

沙田係首都非浪得虛名

A5係A4嘅1/2
A3係A4嘅兩倍

係
有班叔叔姐姐會咁做
同一班上班族

a5
2張a5係1張a4

繼續努力

一向都好多人睇
日日都見到

真心有用
個條文宣柱一直有人睇

好明顯樓主中學雞

辛苦哂

好堅
要去拜會下

係，新城市文宣不嬲多大陸人睇架

文宣好重要

圍觀師

睇到咁嘅情景 心中暗喜

G持！

點解好似得新城市先比較多人聚？

沙田有個藍絲呀伯有外國護照日日係到嘈
岩岩經過好多後生想說服佢
手足們唔駛理佢架

呢到我諗係最安全既連濃牆

push

A3定A5

A5係半張A4咁大揸喎

其實其他區係咪應該學下

啱先食飯時間都勁多阿伯阿叔睇
但哄到勁埋先睇得清
文宣組可唔可以幫手較大啲個font size , user friendly啲

a5細過a4
數字越細 張紙越大

你係咪想講A3

有Q用咩!!全部都無知大陸客!!!!!!!!睇YOUTUBE 港實測最近訪問D來港消費大陸客真係近乎全部思想封閉.態度冷散好似除左買野其他野都關佢叉事=.=

大張啲唔洗特登行近都睇到

你可以睇翻我嘅舊po
沙田係長時間 長時間都有文宣
日日都有人圍住睇
發夢可能無其他區叻
但和理非 文宣沙田真係好勁
沙田友好波

要係各大水貨客區入手 大量文宣

推 文宣要keep住做

雖然我支持繼續做文宣，但相中邊位係大陸人？我就咁睇見到全部都係香港人...

推啊

元朗國近輕鐵站嗰邊嘅文宣之前經過都有唔少大陸人喺到睇

沙田柚出名高質
唔擔心

有一半係廢老 另一半係遊客 當中四成係大陸人

認真 10.1開始香港發生過咩事有好多大陸人都唔知 因為大陸媒體只會選擇性播放 所以文宣係好重要 由其是圖片要更多 要將大陸人唔知嘅事輸出去大陸

沙田柚 再加圍觀師

我都見到

圍觀師要再多啲

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

有時覺得d廢老同中國人都幾可愛
一痴上去就好認真睇

tui

力度你老母 推

支持

加強

加大力度蝗語黎

A5係a4 ge一半
您想講ge係A3

Get到 之後搞搞

真心多謝沙田文宣手足
真係日日行過都見到有人痴 痴得又整齊

呢個位置佢地覺得好安全可以慢慢睇 真係幾好

多謝首都手足

三種人
睇一陣唔關佢事無利益關係走人
愛國上腦一定要撕左佢
睇完屌下共產黨走人

可以加多D對大陸文宣

真，羊群心理

A5

文宣組真係好波
吸引到人睇已經係好好嘅第一步

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

整a0

公共地方可以拉可以清，私人地方最多趕你走

有冷氣

晚晚都會清，第二日又會喺度

所以好update

岩喇 呢場運動最有影響力既活動就係痴牆貼文宣

太大張唔夠位貼！a4 is good enough!!

我見過 以為係獅子狗
點知係勁小心mit

其實真 新城市文宣係真係成日都好多人睇

加大你老母力度

睇還睇 好多文宣係圍爐打飛機用
大把大陸人睇完放低一句港獨狗就走左去
建議解釋性、真相性、屌黑警既文宣多d
少d無實際內容既文宣
希望真係做到宣傳既效果

呢條柱個地理位置係咩先得㗎，新城市係大陸遊客最鐘意嘅商場，沒有之一

佢地睇完發覺做乜完全唔撚同佢微博睇個d,就會愈想知多d

文宣之柱

沙田文宣gogogo

路過兼職埋圍觀師呀羊群心理

新城市好難，日日都清

因為夠開闊可以一眼關七，又人來人往

五體投地

正視聽
係支那人

整條qr code 比佢地scan 完睇哂咁多圖再we7放朋友圈 有冇得諗？

今朝見到禮義廉水緊個呀毛，我即刻同個呀毛講

小心比人呃呀，知唔知咩個共產黨
知，咩事丫
咁你驚唔驚產黨？
依～最憎就係共產黨
頭先派野比你果檔共產黨來ga
(即刻掉左張傳單落地走開)

A5細過A4...

如果貼到高 整張不認命系列 同埋日本風文宣都好 離遠已經望到

推呢個得唔得

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

我住附近
成日見佢地
好熱心
有時經過都幫佢地手貼高少少
多啲人睇到
沙田近排又多返大陸閪
而家做文宣一流

有冇人可以影下依家文宣係點

有手足將成個沙田選區分佈圖點左係條柱度

好靚 多謝手足

其實呢條柱位唔多，大張嘅話貼唔到好多

同埋上一層顧客服務枱上面夜晚就會有文宣

反而係火車站出面嗰啲要整返

記住：2秒內要引到人睇

果到日日都棟幾個保安睇場，好難搞